有無cccu既人可以解答我既問題！

今年year 1 想知要reg幾多科讀
同埋想9月2號擺課有無一齊既人！
求解答！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好似都係reg elective嫁咋
你睇下time table先，因為正常year 1 sem1都唔洗reg科住嫁喎

咁elective有無話要reg幾多！

我嗰陣讀係要fulfil翻嗰幾個domain
我係每個sem都係reg一科elective
你可以上CCCU個網睇翻邊幾個domain

聽日唔係End Game!

香城Online仲有路要行架！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事